有冇人未玩過呢隻boardgame?

我都淨係玩過大富翁
其實仲有咩boardgame好玩,不過好難預到咁多人玩

時事台

多人又好玩既答住你一副先
Time bomb
開岩台再答你